屌那星 HKTVmall多人到入都入唔到

痴撚線 我想買野呀

頂 超過三萬個人買緊
入到都咩都買唔到

賣緊咩

有野返左？

安全套for情人節用

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

咁大鍋
我又排先

成班都唔知買乜鳩阻撚住晒